屌撚曬鬼 有諗過番Galaxy Asis既登記站活動助理入黎睇！！！

話說小妹(唔撚係大大嗰個小妹)我前幾日睇招聘
就見到呢間公司請緊活動登記助理 但就無提到到底係咩活動既登記助理 而且人工唔算高，上網查過呢間公司d資料亦都唔多

但由於我太需要一份工 又抱住搏一搏既心態
無點多諗就send左cv去，第二日佢就打黎叫我in(即係琴日)不過佢依然都係無講到，到底係乜嘢登記站助理
咁上到去佢就叫我坐低填表，一張form填基本資料，之後仲有一張印左qr code既紙比我scan黎用google form黎填d詳細少少既資料
仆你個街
我一睇 寫撚住疫苗注射中心

唔撚怪之得要搞到咁神秘啦如果講到明實無人會去in

食屎仲要晨早流流搭車出去 點知係份咁既閪工好撚眼訓呀屌

14k

仆街Title打錯字 係Galaxy Asia太眼訓

得50令蚊一個鐘